冇嘢做 返工釣魚釣到差啲瞓著

老闆又上囇大陸
我又做完嘢冇嘢要跟
office又靜
又飯氣攻心

打個靚飛機先

你打埋我嗰份

食完飯開始中眼訓

一樣

咁你訓陣先 收工叫醒你

我釣完魚又清醒返

我都想瞓但清醒咗